{
  "\"%s\" is not a number": "\"%s\" 不是數字",
  "%s for bug finding": "%s 尋找錯誤",
  "%s for improving lua API": "%s 用於改進 lua API",
  "%s for scripting": "%s 用於編寫腳本",
  "%s for translation": "%s 進行翻譯",
  "%s is now %s": "%s 現在是 %s",
  "**INVALID**": "**無效**",
  "1 minute": "1分鐘",
  "10s timer": "10秒計時器",
  "15s": "15s",
  "2 minutes": "2分鐘",
  "30s": "30s",
  "45s": "45s",
  "5 minutes": "5分鐘",
  "???": "???",
  "A": "A",
  "ANTI-BOMB SIREN": "防彈警笛",
  "AR speedo": "增強現實速度",
  "Acceleration multiplier": "加速度倍數",
  "Acceleration type": "加速類型",
  "Accessories": "配件",
  "Accuracy": "準確性",
  "Add": "添加",
  "Add blip for otr players": "為雷達外的玩家添加 blip",
  "Add blip to vehicle": "為車輛添加光點",
  "Add to database": "添加到資料庫",
  "Add to folder": "添加到資料夾",
  "Add vehicles": "添加車輛",
  "Add waypoint": "添加航點",
  "Aim assist": "瞄準輔助",
  "Aim laser": "瞄準鐳射",
  "Aim with camera": "用相機瞄準",
  "Aimbot": "瞄準器",
  "Aircraft Carrier": "航空母艦",
  "Airport Entrance": "機場大門",
  "Airport Runway": "機場跑道",
  "Airstrike gun": "空襲槍",
  "Airstrike player": "空襲玩家",
  "Alien": "外星人",
  "All": "全部",
  "Allow commands": "允許命令",
  "Allow control": "允許控制",
  "Allow player control": "允許玩家控制",
  "Allow saving": "允許保存",
  "Alpha (local)": "阿爾法（本地）",
  "Altruist Cult Camp": "邪教",
  "Always dry": "總是乾燥",
  "Always wanted": "始終希望",
  "Amanda - Bag": "艾曼達 - 包",
  "Amanda Pleasure": "艾曼達 快樂",
  "Ammunation Gun Range": "靶場",
  "Amount": "數量",
  "Anim dictionary": "動畫",
  "Anim name": "動畫名稱",
  "Animations": "動畫",
  "Announce in chat": "在聊天中發佈消息",
  "Anti shit": "反垃圾信息",
  "Anti-Blame": "反陷害",
  "Appealing": "上訴",
  "Apply to": "適用於",
  "Arcade game beep ": "街機遊戲提示音 ",
  "Arcade game music": "街機遊戲音樂",
  "Arcade insert coin": "街機插入硬幣",
  "Are you sure you want to quit?": "你確定你要退出嗎？",
  "Aren't you already in?": "你不是已經進去了嗎？",
  "Armour": "護甲",
  "Arrogant": "傲慢",
  "Arrow keys": "方向鍵",
  "Assistance": "協助",
  "Assisted Aim - Full": "輔助目標 - 完全",
  "Assisted Aim - Partial": "輔助瞄準 - 部分",
  "Attach": "附件",
  "Attach to self": "附在自己身上",
  "Attach to something": "附在某物上",
  "Attachment options": "附件選項",
  "Attacking when godmode": "無敵時攻擊",
  "Auto clean": "自動清潔",
  "Auto crash furry": "汽車碰撞毛茸茸",
  "Auto flip": "自動翻轉",
  "Auto save settings": "自動保存設置",
  "Auto shoot": "自動拍攝",
  "Auto teleport to reference": "自動傳送到參考",
  "Auto teleport to waypoint": "自動傳送到航路點",
  "Auto update": "自動更新",
  "Avanger fly": "復仇者飛行",
  "B": "B",
  "BBQ": "燒烤",
  "Back": "後退",
  "Back wheel": "後輪",
  "Backward": "向後",
  "Bad Crew Emblem": "壞幫會徽章",
  "Bad Crew Motto": "壞幫會座右銘",
  "Bad Crew Name": "壞幫會名字",
  "Bad Crew Status": "幫會狀況不佳",
  "Bags and parachutes": "包和降落傘",
  "Bank": "銀行",
  "Bank (Blaine County)": "來福銀行",
  "Bank Notes": "銀行票據",
  "Bank Vault": "銀行金庫",
  "Bass ear rape": "噪音騷擾",
  "Beach": "海灘",
  "Beast": "獸",
  "Beast mode": "野獸模式",
  "Beat rape": "毆打騷擾",
  "Become rider": "變身",
  "Beeping": "蜂鳴聲",
  "Beeps": "嗶嗶聲",
  "Benny's Bespoke": "本尼的定制",
  "Benny's Originals": "本尼的原件",
  "Bet table": "賭桌",
  "Beyblades": "陀螺",
  "Bike Burnout": "自行車倦怠",
  "Binoculars": "望遠鏡",
  "Black": "黑色的",
  "Black hole": "黑洞",
  "Blacklight": "黑光",
  "Blacklisted vehicles": "列入黑名單的車輛",
  "Blame": "陷害",
  "Blend-In Speed": "融入速度",
  "Blend-Out Speed": "混合速度",
  "Blip not found": "未找到標點",
  "Block Casino": "阻止賭場進入",
  "Block Eclipse Towers": "阻止日蝕塔樓進入",
  "Block Orbital Room": "阻止軌道室進入",
  "Block Strip Club": "阻止脫衣舞俱樂部進入",
  "Block all Ammu-Nation": "阻止所有武裝國度進入",
  "Block all LSC": "阻止所有LSC進入",
  "Block areas": "阻止區域進入",
  "Block fleeing": "阻止逃跑",
  "Block passive": "阻止被動",
  "Blood Impact": "血液衝擊",
  "Blood Spasm": "血液痙攣",
  "Blood Stab": "血刺",
  "Blow up vehicle": "炸毀車輛",
  "Blue": "藍色的",
  "Blue Sparks": "藍色火花",
  "Boat Explosion": "船爆炸",
  "Body armors": "防彈衣",
  "Bone": "部位",
  "Bool": "Bool",
  "Boost backward": "向後推進",
  "Boost forward": "向前推進",
  "Boost vehicles": "助力車輛",
  "Borders": "邊框",
  "Bounty all": "賞金所有",
  "Bracelets": "手煉",
  "Brake multiplier": "制動倍數",
  "Brave": "勇敢的",
  "Brave2": "勇敢的2",
  "Brave3": "勇敢的3",
  "Brave4": "勇敢的4",
  "BraveStill": "勇敢靜止",
  "BraveStill2": "勇敢靜止2",
  "Breach Smoke": "違反煙霧",
  "Break": "休息",
  "Break all": "打破一切",
  "Bribe authorities": "賄賂當局",
  "Bridge Train Crash": "橋樑列車崩潰",
  "Bridge Train Normal": "正常橋式列車",
  "Bring to self": "帶給自己",
  "Building Story Explosion": "建築故事爆炸",
  "Bullet changer": "換彈頭",
  "Bulletproof tires": "防彈輪胎",
  "Burial Dirt": "埋葬泥土",
  "Burning": "燃燒",
  "Burning Cargo Ship": "燃燒的貨船",
  "Business": "商業",
  "Business2": "商業2",
  "Business3": "商業3",
  "Buttons": "按鍵",
  "CCTV camera": "閉路電視攝像機",
  "Cab Smash": "駕駛室粉碎",
  "Cage": "籠",
  "Calafia Train Bridge": "鐵路橋",
  "Cam fly": "視角飛行",
  "Camera": "相機",
  "Camera shoot": "攝影機",
  "Camera switch character": "相機切換角色",
  "Can ragdoll": "可以布娃娃",
  "Cancellable": "可取消",
  "Car Impact": "汽車衝擊",
  "Car Impact Dust": "汽車衝擊粉塵",
  "Car fall": "Car fall",
  "Cargo Engine Burst": "貨機爆裂",
  "Cargo Ship": "貨輪",
  "Casual": "隨意",
  "Casual2": "隨意2",
  "Casual3": "隨意3",
  "Casual4": "隨意4",
  "Casual5": "隨意5",
  "Casual6": "隨意6",
  "Caught an exception": "抓到一個異常",
  "Cayo Perico": "佩里科島",
  "Change max speed": "更改最大速度",
  "Change seat": "換座位",
  "Change sound": "改變聲音",
  "Change stat": "更改統計",
  "Changelog": "更新日誌",
  "Chat": "聊天",
  "Chat command": "聊天命令",
  "Chat commands settings": "聊天命令設置",
  "Chat filter bypass": "聊天篩檢程式繞過",
  "Chat mOcK": "聊天模擬",
  "Chat mOcKEr": "聊天嘲諷者",
  "Chat spoof": "聊天惡搞",
  "Checkpoint": "檢查點",
  "Cheering": "歡呼",
  "Child locks": "兒童鎖",
  "Chilling with Friends": "與好友一起放鬆",
  "Choose action": "選擇行動",
  "Chubby": "胖乎乎的",
  "Chumash Historic Family Pier": "Chumash 歷史家族碼頭",
  "Classic": "經典的",
  "Clean vehicle": "清潔車輛",
  "Cleaning": "打掃",
  "Clear area": "清除區域",
  "Clear area finished": "清除區域完成",
  "Click again to remove": "再次點擊可移除",
  "Click to delete": "點擊刪除",
  "Clipboard": "剪貼板",
  "Clone vehicle": "克隆車",
  "Close all": "關閉所有",
  "Closed crew session": "封閉幫會戰局",
  "Closed friends session": "好友戰局",
  "Collect figures/money errape": "收集數位/金錢錯誤",
  "Collision": "碰撞",
  "Color": "顏色",
  "Come Here": "過來",
  "Command": "命令",
  "Command box": "命令框",
  "Command executed successfully": "命令執行成功",
  "Commands": "命令",
  "Component": "零件",
  "Configs": "配置",
  "Constant": "持續的",
  "Control": "控制",
  "Controls": "控制項",
  "Cool Jog": "酷慢跑",
  "Copied to clipboard": "已複製到剪貼板",
  "Copy": "複製",
  "Copy outfit": "複製服裝",
  "Copy position": "複製位置",
  "Cover Blown": "封面吹",
  "Cow Grazing": "牛放牧",
  "Coward": "懦夫",
  "Crane Top": "起重機頂部",
  "Crash": "崩潰",
  "Crash attempt": "崩潰嘗試",
  "Crash player": "崩潰玩家",
  "Create folder": "創建資料夾",
  "Create train": "創建火車",
  "Credits": "鳴謝",
  "Credits to": "鳴謝",
  "Crew session": "幫會戰局",
  "Cross": "叉",
  "Crosshair": "十字準線",
  "Crossing": "穿越",
  "Crush player": "粉碎玩家",
  "Custom commands": "自訂命令",
  "Custom explosion": "自訂爆炸",
  "Custom wheels": "定制車輪",
  "Damage modifiers": "傷害修正",
  "Dark smoke": "黑煙",
  "Dashboard color": "儀錶板顏色",
  "Data Breach": "資料洩露",
  "Database": "資料庫",
  "Deathmatches lost": "死鬥輸了",
  "Deathmatches won": "死亡競賽獲勝",
  "Deaths": "死亡人數",
  "Decals": "貼花",
  "Deer Walk": "鹿走",
  "Default": "默認",
  "Default language": "預設語言",
  "Del Perro Pier": "碼頭",
  "Delay (seconds)": "延遲（秒）",
  "Delay between shots": "鏡頭之間的延遲",
  "Delete": "刪除",
  "Delete all blocking objects": "刪除所有阻止物體",
  "Delete all entities": "刪除所有實體",
  "Delete current vehicle": "刪除當前車輛",
  "Delete enemies": "刪除敵人",
  "Delete gun": "刪除槍",
  "Delete mode": "刪除模式",
  "Delete mode is enabled!": "刪除模式已啟用！",
  "Delete old vehicle": "刪除舊車",
  "Delete vehicle": "刪除車輛",
  "Delivery success": "交付成功",
  "Demi-god": "半無敵",
  "Derail": "出軌",
  "Detach": "分離",
  "Detections": "檢測",
  "Devin Weston's House": "德文韋斯頓的房子",
  "Dignity Heist Yacht": "尊嚴劫案遊艇",
  "Dignity Party Yacht": "尊嚴派對遊艇",
  "Dirt Throw": "扔土",
  "Dirt level": "污垢水準",
  "Disable ability to drive": "禁用駕駛能力",
  "Disable cam centering": "禁用攝像頭居中",
  "Disable chat": "禁用聊天",
  "Disable collision": "禁用碰撞",
  "Disable controls": "禁用控制項",
  "Disable controls when menu is active": "功能表處於活動狀態時禁用控制項",
  "Disable in-game crosshair": "禁用遊戲中的十字準線",
  "Disable notifications": "禁用通知",
  "Disable ped spawn": "禁用ped生成",
  "Disable recording": "禁用錄音",
  "Disable vehicle spawn": "禁用載具生成",
  "Disintegration": "解體",
  "Display preview": "顯示預覽",
  "Distance": "距離",
  "Distance scaling": "距離縮放",
  "Dog Sitting": "狗坐",
  "Doing Pushups": "做俯臥撐",
  "Doing Yoga": "做瑜珈",
  "Dolphin Dying": "海豚垂死",
  "Don't affect friends": "不要影響朋友",
  "Door ring": "門環",
  "Doors": "門",
  "Dot": "點",
  "Down": "下",
  "Draw FOV": "繪製視野",
  "Drift tires": "漂移輪胎",
  "Drilling": "鑽孔",
  "Drinking": "喝",
  "Drinking Coffee": "喝咖啡",
  "Drive": "駕駛",
  "Drive gun": "驅動槍",
  "Drive nearby train": "駕駛附近的火車",
  "Driver's Front Door": "駕駛員前門",
  "Driver's Rear Door": "駕駛員後門",
  "Driver's back seat": "駕駛員後座",
  "Driver's seat": "駕駛座",
  "Drug Dealer": "毒販子",
  "Drug Dealing": "毒品交易",
  "Drug Plane Explosion": "毒品飛機爆炸",
  "Drug Train Explosion": "毒品列車爆炸",
  "Drunk": "醉",
  "Duration (ms)": "持續時間（毫秒）",
  "Dust Impact": "粉塵影響",
  "Dynamic": "動態的",
  "Ear rape v1": "噪音 v1",
  "Ear rape v2": "噪音 v2",
  "Ear rape v3": "噪音 v3",
  "Ears": "耳朵",
  "Earthquake": "地震",
  "Easy placement": "易於放置",
  "Edit entities": "編輯實體",
  "Editor": "編輯",
  "El Burro Heights": "艾布羅高地",
  "Electric Blue": "電藍",
  "Electric Box Smoke": "電箱煙",
  "Elysian Island": "樂土島",
  "Enable": "使能夠",
  "Enable \"Allow http\" to check for updates": "啟用 \"允許 http\" 以檢查更新",
  "Enable blackhole": "啟用黑洞",
  "Enable vehicle gun": "啟用車槍",
  "Engine Debris": "發動機碎片",
  "Engine always on": "引擎始終開啟",
  "Engine on": "引擎開啟",
  "Enter vehicle": "進入車輛",
  "Enter/exit": "進入/退出",
  "Entities": "實體",
  "Error": "錯誤",
  "Exclude friends": "排除朋友",
  "Exclude player": "排除玩家",
  "Exclude self": "排除自我",
  "Excluded players": "被排除的玩家",
  "Exit Strategy": "退出戰局",
  "Exit train": "出口列車",
  "Explode": "爆炸",
  "Explode all": "爆炸所有",
  "Explode gun": "爆炸槍",
  "Explode peds": "爆破腳",
  "Explode vehicle": "爆炸車輛",
  "Exploits": "Exploits",
  "Explosion Fire Trail": "爆炸火跡",
  "Explosion Light": "爆炸燈",
  "Extra": "額外的",
  "FIB Building Burnt": "FIB大樓燒毀",
  "FIB Building Floor 47": "FIB大樓47樓",
  "FIB Building Floor 49": "FIB大樓49樓",
  "FIB Building Roof": "FIB大樓屋頂f",
  "FIB Building Top Floor": "FIB大樓頂層",
  "FIB Lobby": "國際金融銀行大堂",
  "FOV": "視場",
  "Failed to check for updates": "檢查更新失敗",
  "Failed to spawn %i entities": "生成失敗 %i 實體",
  "Failed to spawn entity: ": "未能生成實體: ",
  "Failed to teleport": "傳送失敗",
  "Fake teleport": "假傳送",
  "Fake wanted level": "假通緝等級",
  "Fap": "法普",
  "Far North San Andreas": "聖安地列斯遠北",
  "Faster": "更快",
  "Favourite radio": "最喜歡的電臺",
  "Favourite vehicle": "最喜歡的車輛",
  "Favourite weapon": "最喜歡的武器",
  "Ferris Wheel": "摩天輪",
  "File doesn't exist": "文件不存在",
  "Fill armour": "填充盔甲",
  "Fill snacks": "填充零食",
  "Film Female": "電影女",
  "Find crew session": "查找幫會戰局",
  "Find friend session": "查找好友戰局",
  "Find public session": "查找公開戰局",
  "Firey Particles": "火焰粒子",
  "Fishing": "釣魚",
  "Flame": "火焰",
  "Flamethrower": "噴火器",
  "Flamethrower scale": "火焰噴射器規模",
  "Flee": "逃跑",
  "Flee2": "逃跑2",
  "Flee3": "逃跑3",
  "Flee4": "逃跑4",
  "Flee5": "逃跑5",
  "Flee6": "逃跑6",
  "Flexing": "彎曲",
  "Flip vehicle": "翻轉車",
  "Float": "漂浮",
  "Fly": "飛",
  "Fly speed": "飛行速度",
  "Fly type": "飛式",
  "Fly-mode": "飛行模式",
  "Folder & locations": "資料夾和位置",
  "Folder: %s": "資料夾: %s",
  "Folders": "資料夾",
  "Follow target": "跟隨目標",
  "Force": "力量",
  "Force cam forward": "強制鏡頭向前",
  "Force cloud save": "強制雲保存",
  "Force driver seat": "強制駕駛座",
  "Force field": "力場",
  "Force host": "強制主機",
  "Force outfit": "部隊裝",
  "Fort Zancudo Tower": "桑庫多堡塔",
  "Forward": "向前",
  "Forwards & down": "向前和向下",
  "Fountain FW": "噴泉煙花",
  "Franklin - Fire": "佛蘭克林 - 火",
  "Franklin whistle": "佛蘭克林哨子",
  "Free Aim": "自由目標",
  "Free Aim - Assisted": "自由目標 - 協助",
  "Free cam": "靈魂出竅",
  "Free cam movement speed": "自由鏡頭移動速度",
  "Free cam sensitivity": "自由鏡頭靈敏度",
  "Freemode events": "自由模式事件",
  "Freeze": "凍結",
  "Freeze all": "全部凍結",
  "Freeze entity position": "凍結實體位置",
  "Freeze peds": "凍結ped",
  "Friend": "好友",
  "Friendly": "好友",
  "Friends only": "僅限好友",
  "Front": "正面",
  "Front left": "左前",
  "Front right": "右前方",
  "Front wheel": "前輪",
  "Fun": "娛樂",
  "G": "例如",
  "Galileo Observatory Roof": "伽利略天文臺屋頂",
  "Game Exploits": "遊戲漏洞",
  "Game volume": "遊戲音量",
  "Gangster": "流氓",
  "Garage door": "停車場",
  "Garage fucker": "車庫裡的蠢貨",
  "Gardening": "園藝",
  "Generic Female": "普通女性",
  "Generic Male": "普通男性",
  "Get current position": "獲取當前位置",
  "Getting Stunned": "目瞪口呆",
  "Ghost rider": "幽靈騎士",
  "Ghost rider outfit works only on mp male and female": "惡靈騎士僅適用于線上",
  "Gift vehicle": "禮品車",
  "Give BJ to Driver": "把 BJ 給司機",
  "Give weapon": "給武器",
  "Glasses": "眼鏡",
  "Glide fly": "滑翔飛行",
  "Go session": "尋找戰局",
  "Godmode": "無敵",
  "Gold Ball Trail": "金球小徑",
  "Golden Shower": "金色淋浴",
  "Golf Player": "無敵玩家",
  "Grab entity": "抓取實體",
  "Grapple hook gun": "抓鉤槍",
  "Gravity": "重力",
  "Gravity gun": "重力槍",
  "Green": "綠色",
  "Griefing": "悲傷",
  "Gunrunning Heist Yacht": "搶劫遊艇",
  "Guns": "槍械",
  "Hair styles": "髮型",
  "Half-truck Bully": "半卡車惡霸",
  "Hammering": "錘擊",
  "Handbag Walk": "手提包走",
  "Handling multiplier": "處理倍數",
  "Hands Up": "舉手",
  "Hang Out": "出去玩",
  "Hanging Out (Street)": "閒逛（街）",
  "Hard vehicle sex": "上車性愛",
  "Has no ragdoll": "沒有布娃娃",
  "Hatch": "艙口",
  "Hats": "帽子",
  "Head": "頭",
  "Health": "健康",
  "Heat vision": "熱視覺",
  "Heat vision on aim": "瞄準熱視覺",
  "Heels": "高跟鞋",
  "Height": "高度",
  "Heist hacking snake": "搶劫駭客蛇",
  "Heist hacking snake fail": "搶劫駭客蛇失敗",
  "Helicopter Explosion": "直升機爆炸",
  "Help": "幫助",
  "Helpful": "有幫助",
  "Hide menu when chat is active": "聊天時隱藏菜單",
  "Hide menu when pause": "暫停時隱藏菜單",
  "High": "高",
  "High up": "向上",
  "High-End": "高端",
  "Highlight": "強調",
  "Hijack vehicle": "劫持車輛",
  "Hiking": "遠足",
  "Hiking2": "遠足2",
  "Hipster": "遠足",
  "Hobo": "流浪漢",
  "Hobo Stand": "流浪漢看臺",
  "Hobo2": "流浪漢2",
  "Hold": "抓住",
  "Holding Sign": "舉牌子",
  "Honk boosting": "喇叭助推",
  "Hood Dance": "胡德舞",
  "Hooker": "妓女",
  "Hooker 2": "妓女 2",
  "Horn boost": "喇叭助推",
  "Horn boost power": "喇叭助推",
  "Horn boosting": "喇叭助推",
  "Horn havoc": "喇叭浩劫",
  "Horse power multiplier": "馬力倍數",
  "Hot Pink": "亮粉色",
  "Hud colors": "平顯顏色",
  "Hud sounds": "平視聲音",
  "Human Statue": "人體雕像",
  "Humane Labs Lower Level": "人道實驗室下層",
  "Humane Labs Upper Level": "人道實驗室上層",
  "Hurry": "匆忙",
  "Hurry2": "匆忙2",
  "Hurry3": "匆忙3",
  "Hurry4": "匆忙4",
  "Hurry5": "匆忙5",
  "I can't find any Vector3 or Vector2 data in clipboard, expected format (x, y, z)": "我在剪貼板中找不到任何 Vector3 或 Vector2 資料，預期格式（x、y、z）",
  "I don't know the command \"%s\"": "我不知道命令 \"%s\"",
  "I don't know the command \"%s\", but I found some similar:%s": "我不知道命令\"%s\"，但我發現了一些類似的：%s",
  "I don't think you need to be faster": "我認為你不需要更快",
  "I won't teleport you into water": "我不會把你傳送到水裡",
  "IAA Building Roof": "IAA大樓屋頂",
  "IAA Office": "IAA 辦公室",
  "IP spoof": "IP 欺騙",
  "IPLs": "IPLs",
  "Idle On Laptop": "筆記本電腦空閒",
  "Ignore mission entities": "忽略任務實體",
  "Illegal model": "非法型號",
  "Illegal vehicle": "非法車輛",
  "Imagined Menu": "Imagined菜單",
  "Index": "指數",
  "Infinite invite": "無限邀請",
  "Info": "信息",
  "Injured": "受傷",
  "Injured2": "受傷2",
  "Injured3": "受傷3",
  "Input coords": "輸入座標",
  "Input model": "輸入模型",
  "Instant": "立即的",
  "Instant enter/exit vehicle": "即時進出車輛",
  "Int": "Int",
  "Interior color": "內飾顏色",
  "Interiors": "內飾",
  "Intimidation": "恐嚇",
  "Intimidation2": "恐嚇2",
  "Intimidation3": "恐嚇3",
  "Into their vehicle": "進入他們的車輛",
  "Invalid RID": "無效的 RID",
  "Invalid input": "輸入無效",
  "Invalid name": "名稱無效",
  "Invalid outfit": "無效的服裝",
  "Invalid script event data": "無效的腳本事件數據",
  "Inverse messages": "反向消息",
  "Invincibility": "無敵",
  "Invincible": "無敵",
  "Invisible": "隱形",
  "Invisible tube": "隱形管",
  "Invite only": "只有邀請",
  "Is dead": "死了",
  "Is game paused": "遊戲是否暫停",
  "Is godmode": "是無敵",
  "Is in RC vehicle": "在遙控車裡",
  "Is in interior": "在室內",
  "Is in passive": "處於被動狀態",
  "Is in vehicle": "在車內",
  "Is off the radar": "不在雷達範圍內",
  "Is typing": "在打字",
  "Is vehicle godmode": "是車無敵",
  "Janitor": "清潔工",
  "Janitor's Apartment": "清潔工公寓",
  "Jet explosion": "噴射爆炸",
  "Jetsam": "Jetsam",
  "Jewel Store": "珠寶店",
  "Jimmy - Nervous": "吉米 - 緊張",
  "Jimmy - Slow": "吉米 - 慢",
  "Jog Standing": "慢跑站立",
  "Jolene Cranley-Evans Ghost": "鬼魂",
  "Jumpy vehicles": "跳躍車輛",
  "Kd mismatch": "Kd不匹配",
  "Keep speed": "保持速度",
  "Keyboard": "鍵盤",
  "Keycard": "鑰匙卡",
  "Kick": "踢出",
  "Kick barcodes": "踢出廣告機",
  "Kick from vehicle": "從車輛上踢出",
  "Kick player": "踢出玩家",
  "Kicking %s": "踢 %s",
  "Kicks and crashes": "移除",
  "Kidnap player": "綁架玩家",
  "Kill": "殺",
  "Kill aliens": "殺死外星人",
  "Kill as self": "殺死自己",
  "Kill enemy peds": "殺死敵人",
  "Kill peds": "殺ped",
  "Kills": "殺死",
  "Knee": "膝蓋",
  "Kortz Center": "科爾茨中心",
  "LSIA": "LSIA",
  "Land not found": "未找到土地",
  "Landmarks": "地標",
  "Last vehicle": "最後一輛車",
  "Last vehicle not found": "未找到最後一輛車",
  "Launch down vehicle": "向下發射車輛",
  "Launch up vehicle": "彈射車輛",
  "Launch vehicle": "運載火箭",
  "Launch vehicles": "發射車輛",
  "Laying Down (Hobo)": "躺下（流浪漢）",
  "Leaf Blower": "吹葉機",
  "Leaning": "傾斜",
  "Left": "剩下",
  "Left arm": "左臂",
  "Left leg": "左腿",
  "Legs": "腿",
  "Lester": "萊斯特",
  "Lester takes the wheel": "萊斯特掌舵",
  "Lester's House": "萊斯特的家",
  "Licence plate": "車牌",
  "Licence plate speedo": "車牌速度",
  "Life Invader Building Roof": "救生員大樓屋頂",
  "Lifting Weights": "舉重",
  "Light smoke": "輕煙",
  "Lighter Sparks": "打火機火花",
  "Lights intensity": "燈光強度",
  "Lime Green": "石灰綠",
  "Limit max speed": "限制最大速度",
  "Limo": "豪華轎車",
  "Link heading with camera": "用相機連結航向",
  "Link width & height": "連結寬度和高度",
  "Load collision": "負載碰撞",
  "Load config": "載入配置",
  "Lock gameplay cam": "鎖定遊戲視角",
  "Lock position": "鎖定位置",
  "Lock vehicle": "鎖車",
  "Lock vehicles": "鎖定車輛",
  "Lock wanted level": "鎖定通緝級別",
  "Lod distance": "距離",
  "Log chat": "記錄聊天",
  "Loop": "環形",
  "Looped": "迴圈的",
  "Low": "低",
  "Lowrider": "低騎者",
  "MOC": "加速",
  "Magical Flowers": "神奇的花朵",
  "Magical Smoke": "魔法煙霧",
  "Magical Smoke 2": "魔法煙霧 2",
  "Make me wet": "全身濕透",
  "Manual edit": "手動編輯",
  "Manual update": "手動更新",
  "Maps": "地圖",
  "Marker on waypoint": "航路點標記",
  "Marlowe Vineyards": "馬婁葡萄園",
  "Masks": "面具",
  "Matte": "啞光的",
  "Max Renda Shop": "馬克斯·倫達商店",
  "Max speed bypass": "最大速度",
  "Max upgrade": "最大升級",
  "Max without livery": "Max沒有制服",
  "Maze Bank Roof": "迷宮銀行屋頂",
  "McKenzie Airfield": "麥肯齊機場",
  "Mechanic": "機械",
  "Medic": "醫生",
  "Meditate": "幽思",
  "Medium": "中等",
  "Mental state": "精神狀態",
  "Menu": "菜單",
  "Menu accept": "接受菜單",
  "Merryweather Dock": "梅利威瑟碼頭",
  "Metal": "金屬",
  "Meth Lab": "冰毒實驗室",
  "Meth Pipe Smoke": "冰毒管煙",
  "Michael - Fire": "邁克爾 - 火",
  "Mime": "默劇",
  "Mime 2": "默劇 2",
  "Mind control": "精神控制",
  "Mineshaft": "礦井",
  "Mint Green": "薄荷綠",
  "Misc": "雜項",
  "Mission failed": "任務失敗",
  "Mock chat": "模擬聊天",
  "Modder": "外掛",
  "Moderate Drunk": "喝醉",
  "Moderate Drunk 2": "喝醉 2",
  "Modifiers": "修飾符",
  "Mods": "外掛",
  "Mole Hunt": "鼴鼠狩獵",
  "MoneySwap Smoke": "金錢交換煙霧",
  "Mop Drips": "拖把滴水",
  "Mop Squeeze": "拖把擠壓",
  "Morgue": "停屍房",
  "Motel Room": "汽車旅館客房",
  "Mount Chiliad": "奇利亞德山",
  "Mouse": "老鼠",
  "Movement styles": "運動風格",
  "Multipliers": "倍數",
  "Muscle": "肌肉",
  "Muscular": "肌肉發達",
  "Muzzle Flash": "槍口火焰",
  "My new map": "新地圖",
  "NOOSE Headquarters": "NOOSE 總部",
  "NYE FW": "除夕煙花",
  "Name": "名字",
  "Name already taken": "名字已被佔用",
  "Name spoof": "名稱惡搞",
  "Navigate to closest gas station": "導航到最近的加油站",
  "Near me": "在我附近",
  "Near waypoint": "附近的航路點",
  "Nearby": "附近",
  "Neck": "Neck",
  "Neon": "霓虹燈",
  "Neon lights": "霓虹燈",
  "Network kick": "網路踢出",
  "New public session": "新的公開戰局",
  "New version available: %s": "新版本可用: %s",
  "Night vision on aim": "夜視瞄準",
  "Nightfall outfits": "黃昏 服裝",
  "No": "不",
  "No Way": "沒門",
  "No clip": "穿牆",
  "No clip speed": "穿牆速度",
  "No clip type": "穿牆類型",
  "No entities in database": "資料庫中沒有實體",
  "No entities to attach": "沒有要附加的實體",
  "No entities to save": "沒有要保存的實體",
  "No nearby trains found": "沒有找到附近的火車",
  "No players found": "沒有找到玩家",
  "No ragdoll": "沒有布娃娃",
  "No teleport to undo": "沒有要撤銷的傳送",
  "No turbulence": "沒有湍流",
  "No vehicles": "沒有車輛",
  "No waypoint has been set": "未設置航點",
  "Non constant": "不是常量",
  "None": "無",
  "Normal": "普通",
  "Normal Cargo Ship": "普通貨船",
  "North Yankton": "北揚克頓",
  "Notification": "通知",
  "Notification error": "通知錯誤",
  "Notification sound": "通知聲音",
  "Notification success": "通知成功",
  "Notification warning": "通知警告",
  "Notifications": "通知",
  "Notify": "通知",
  "Notify on modder detection": "通知modder檢測",
  "Now you can unload the script": "現在您可以卸載腳本",
  "Numpad": "小鍵盤",
  "O'Neils Farm": "奧尼爾斯農場",
  "O'Neils Farm Burnt": "奧尼爾斯農場燒毀",
  "Obese": "肥胖",
  "Obese2": "肥胖2",
  "Object": "物體",
  "Objects": "物體",
  "Oblitarate": "抹殺",
  "Off radar": "關閉雷達",
  "Offensive Content": "攻擊性內容",
  "Offensive Language": "攻擊性語言",
  "Offensive Tagplate": "進攻性標籤",
  "Offroad": "越野",
  "Offset x": "偏移 x",
  "Offset y": "偏移 y",
  "Offset z": "偏移 z",
  "Offshore Assets": "離岸資產",
  "Omega's Garage": "歐米茄車庫",
  "On aim": "瞄準",
  "On objects": "物體",
  "On peds": "ped",
  "On report": "報告",
  "On shoot": "拍攝中",
  "On vehicles": "載具",
  "On votekick": "投票踢",
  "Only animate upper body": "僅對上半身進行動畫處理",
  "Only entity": "唯一實體",
  "Only folder": "僅資料夾",
  "Open Wheel": "汽車",
  "Open all": "打開所有",
  "Open elevator door": "打開電梯門",
  "Open folder": "打開資料夾",
  "Open/close": "開關",
  "Option info": "選項資訊",
  "Orange": "柳丁",
  "Other": "其他",
  "Out of world borders": "走出世界邊界",
  "Outwards me": "外在的我",
  "OwO-ify messages": "OwO-ify 消息",
  "Pacific Standard Bank": "太平洋銀行",
  "Paint fade": "油漆褪色",
  "Paint gun": "油漆槍",
  "Paint vehicles": "噴漆車",
  "Paleto Bay Pier": "帕萊托灣碼頭",
  "Palmer-Taylor Power Station Chimney": "帕爾默-泰勒發電站煙囪",
  "Panic button": "緊急按鈕",
  "Parking Attendant": "停車場服務員",
  "Particle FX gun": "粒子特效槍",
  "Particle effects": "粒子效果",
  "Partying": "聚會",
  "Passenger's Front Door": "乘客前門",
  "Passenger's Rear Door": "乘客後門",
  "Passenger's back seat": "乘客後座",
  "Passenger's seat": "乘客座位",
  "Pearlescent": "珠光",
  "Ped properties": "佩德屬性",
  "Peds": "Ped",
  "Peds ignore player": "Ped無視玩家",
  "Performance": "表現",
  "Performance with spoiler": "帶擾流板的性能",
  "Personal vehicle": "個人車輛",
  "Personal vehicle not found": "未找到個人車輛",
  "Petrol Fire": "汽油火",
  "Phone hang up": "掛斷電話",
  "Phone ring": "電話鈴聲",
  "Phone ringing": "電話響鈴",
  "Pick up gun": "拿起槍",
  "Pickups": "拾取",
  "Picnic": "野餐",
  "Pipe Impact": "管道衝擊",
  "Pipefall Debris": "落水碎片",
  "Pitch": "Pitch",
  "Place on ground": "放在地上",
  "Plane Explosion": "飛機爆炸",
  "Plate text": "板文字",
  "Play": "玩",
  "Play Bongos": "玩手鼓",
  "Play Guitar": "彈吉他",
  "Play animation": "播放動畫",
  "Play only on nearby peds": "只在附近的 ped 上玩",
  "Play ptfx": "播放粒子特效",
  "Playback rate": "播放速率",
  "Playboy Mansion": "花花公子大廈",
  "Player": "玩家",
  "Player %s is typing...": "玩家 %s 正在輸入...",
  "Player %s requested command %s": "玩家 %s 請求命令 %s",
  "Player %s spawned too many vehicles using commands, timeout 1 minute": "玩家 %s 使用命令生成了太多車輛，超時 1 分鐘",
  "Player %s tried to spawn a blacklisted vehicle": "玩家 %s 試圖生成一輛列入黑名單的載具",
  "Player [%s] has triggered detection: %s": "玩家 [%s] 已觸發檢測：%s",
  "Player added to excludes": "玩家添加到排除",
  "Player deaths": "玩家死亡",
  "Player has different model, would you like to change?": "玩家有不同的模型，你想改變嗎？",
  "Player is no longer in session": "玩家不再處於戰局中",
  "Player kills": "殺死玩家",
  "Player removed from excludes": "從排除中刪除的玩家",
  "Player visible locally": "玩家在本地可見",
  "Players": "玩家",
  "Please enter a number value between [%f - %f]": "請輸入一個介於 [%f - %f] 之間的數值",
  "Please enter a number value between [%i - %i]": "請輸入一個介於 [%i - %i] 之間的數值",
  "Please enter name": "請輸入名稱",
  "Please enter name with at least 3 characters": "請輸入至少 3 個字元的名稱",
  "Please enter text": "請輸入文字",
  "Please open command box by pressing F2 or find it in the Imagined Menu": "請按 F2 打開命令框或在 Imagined功能表中打開命令框",
  "Please type \"%s\" to finish": "請輸入 \"%s\" 完成",
  "Pleasure Driver": "快樂司機",
  "Pole Dance": "鋼管舞",
  "Police Station": "警察局",
  "Police mode": "員警模式",
  "Policeman": "員警",
  "Pony Pink": "小馬粉紅",
  "Pop tires": "爆胎",
  "Position": "位置",
  "Pre-made locations": "預定位置",
  "Precision": "精確",
  "Prefix": "首碼",
  "Preparing teleport": "準備傳送",
  "Presets": "預設",
  "Press": "按",
  "Press %s to use commands": "按 %s 使用命令",
  "Press %s to use free cam": "按 %s 使用免費攝像頭",
  "Previous modder": "以前的模組",
  "Primary": "基本",
  "Primary color": "主色",
  "Prioritize": "Prioritize",
  "Private Dance": "私人舞蹈",
  "Private dances": "私人舞會",
  "Prop": "支柱",
  "Props": "道具",
  "Propylene Pour": "丙烯澆注",
  "Puke": "嘔吐物",
  "Puke Ambient": "嘔吐物環境",
  "Punish beggers": "懲罰乞丐",
  "Purple": "紫色",
  "Purplish Sparks": "紫色火花",
  "Push gun": "推射槍",
  "Push ups": "俯臥撐",
  "Quarry": "礦場",
  "Quick": "快速",
  "Quick actions": "快速移動",
  "R": "R",
  "RGB": "RGB",
  "RID spoof": "RID 惡搞",
  "Races lost": "比賽失敗",
  "Races won": "贏得比賽",
  "Radio station": "廣播電臺",
  "Radius": "半徑",
  "Random": "隨機",
  "Random player": "隨機玩家",
  "Rank": "等級",
  "Rank mismatch": "等級不匹配",
  "Rapid fire": "快速射擊",
  "Ratio": "比例",
  "Reactions": "反應",
  "Real fuel": "真實燃料",
  "Realistic fuel usage": "真實燃料 使用E",
  "Rear left": "左後",
  "Rear right": "右後",
  "Recovery": "恢復",
  "Red": "紅色的",
  "Red Carpet": "紅地毯",
  "Reduce grip": "減少抓地力",
  "Reference position": "參考位置",
  "Refresh": "刷新",
  "Refuel": "加油站",
  "Rekt Stilthouse Destroyed": "雷克特高蹺屋被摧毀",
  "Rekt Stilthouse Rebuild": "雷克特高蹺屋重建",
  "Remove": "消除",
  "Remove all entities from db": "從資料庫中刪除所有實體",
  "Remove from db": "從資料庫中刪除",
  "Remove invalid entities": "移除無效實體",
  "Remove wanted": "刪除通緝",
  "Rename": "改名",
  "Repair vehicle": "修理車輛",
  "Repair vehicles": "修理車輛",
  "Repeat tutorial": "重複教程",
  "Reports": "報告",
  "Request MOC": "請求 MOC",
  "Request RC bandito": "請求 RC 土匪",
  "Request RC tank": "請求遙控坦克",
  "Request airstrike": "請求空襲",
  "Request avenger": "請求復仇者",
  "Request backup heli": "請求備份直升機",
  "Request ballistic armor": "要求彈道裝甲",
  "Request bike": "生成戰車",
  "Request dinghy": "請求小艇",
  "Request kosatka": "請求 kosatka",
  "Request services": "請求服務",
  "Request terrorbyte": "請求恐怖位元組",
  "Reset rotation": "重置旋轉",
  "Reset to default": "重置為默認",
  "Response in chat": "在聊天中回復",
  "Resurrect peds": "復活小人",
  "Retriever Attack": "獵犬攻擊",
  "Return bike": "傳送戰車",
  "Revive gun": "復活槍",
  "Right": "正確",
  "Right arm": "右臂",
  "Right leg": "右腿",
  "Rim": "輪輞",
  "Ring FW": "環形煙花",
  "Rockstar anticheat flag": "Rockstar 反作弊標誌",
  "Roll": "翻滾",
  "Rotate vehicle": "旋轉車輛",
  "Rotation": "Rotation",
  "Run speed multiplier": "運行速度倍數",
  "SE Crash": "SE崩潰",
  "SUV": "越野車",
  "Sad": "傷心",
  "Sad2": "傷心2",
  "Sad3": "傷心3",
  "Sad4": "傷心4",
  "Sad5": "傷心5",
  "Sandy Shores Airfield": "桑迪海岸機場",
  "Sandy Shores Building Site Crane": "桑迪海岸建築工地起重機",
  "Satellite Dish": "碟形衛星天線",
  "Satellite Dishes": "碟形衛星",
  "Save": "保存",
  "Save config": "保存配置",
  "Save current vehicle": "保存當前車輛",
  "Save entities in database": "在資料庫中保存實體",
  "Save every": "保存每個",
  "Save location": "保存位置",
  "Save nearby entities": "保存附近的實體",
  "Saved": "已保存",
  "Saved %i entities": "已保存 %i 個實體",
  "Saved locations": "保存的位置",
  "Saved locations found %s": "找到已保存的位置 %s",
  "Saved outfits": "保存的服裝",
  "Saved vehicles": "保存的車輛",
  "Saving icon": "保存圖示",
  "Scale": "規模",
  "Scanner": "掃描器",
  "Scenarios": "場景",
  "Scorched vehicle": "燒焦的車輛",
  "Screen center": "螢幕中心",
  "Script detections": "腳本檢測",
  "Script is using to much memory!": "腳本佔用了太多記憶體!",
  "Script will remember your last commands": "腳本會記住你最後的命令",
  "Scrolling licence plate": "滾動車牌",
  "Sea Monster": "海妖",
  "Search": "搜索",
  "Secondary": "二級",
  "Secondary color": "副色",
  "See you soon!": "再見!",
  "Seems like this dictionary doesn't exist": "這個動畫不存在",
  "Select": "選擇",
  "Select all": "全選",
  "Select class": "選擇戰局",
  "Select folder": "選擇資料夾",
  "Select ped": "選擇 ped",
  "Select type": "選擇類型",
  "Select vehicle": "選擇車輛",
  "Self": "自我選項",
  "Send IP in chat": "在聊天中發送 IP",
  "Send chat": "發送聊天",
  "Send enemies": "派出敵人",
  "Send enemy vehicle": "發送敵方車輛",
  "Send jets": "發送客機",
  "Send mugger": "發送劫匪",
  "Send to cutscene": "發送到過場動畫",
  "Send to island": "傳送上島",
  "Send to job": "發送到工作",
  "Send to warehouse": "發送到倉庫",
  "Sending crash to %s": "發送崩潰到 %s",
  "Session": "戰局",
  "Set alpha": "透明度",
  "Set bool": "設置布林值",
  "Set bounty": "設置賞金",
  "Set cam distance": "設置攝像頭距離",
  "Set entity godmode": "設置實體無敵",
  "Set float": "設置浮動",
  "Set int": "設置int",
  "Set into vehicle": "放入車內",
  "Set k/d": "設置 k/d",
  "Set map zoom": "設置地圖縮放",
  "Set max speed": "設置最大速度",
  "Set minimap in Cayo Perico": "設置小地圖在佩里科島",
  "Set minimap in prologue": "在序幕中設置小地圖",
  "Set movement": "設置動作",
  "Set rain level": "設置雨量",
  "Set speed": "設定速度",
  "Set user ID": "設置用戶 ID",
  "Set vehicle godmode": "設置車輛無敵",
  "Set waves height": "設置波浪高度",
  "Set wind speed": "設置風速",
  "Settings": "設置",
  "Severe Weather Patterns": "惡劣天氣模式",
  "Sex acts purchased": "購買性行為",
  "Shady": "陰涼",
  "Shining Torch": "閃亮的火炬",
  "Shocked": "震驚",
  "Shoes": "鞋",
  "Shoot": "射擊",
  "Shoot godmode players": "射擊無敵玩家",
  "Shoot with bullet": "用子彈射擊",
  "Shotburst FW": "爆裂煙花",
  "Show 3D markers on players": "在玩家身上顯示 3D 標記",
  "Show all time": "顯示所有時間",
  "Show blackhole": "顯示黑洞",
  "Show box": "顯示框",
  "Show controls": "顯示控制項",
  "Show gas stations": "顯示加油站",
  "Show invisible players": "顯示不可見的玩家",
  "Show lasers": "顯示鐳射",
  "Show manufacturer": "顯示製造商",
  "Show typing indicators": "顯示輸入指示符",
  "Silent": "無聲",
  "Siren": "警報器",
  "Sisyphus Theater Stage": "西緒福斯劇院舞臺",
  "Sit ups": "仰臥起坐",
  "Skip cutscene": "跳過過場動畫",
  "Slam it": "貼地加速",
  "Sleep": "睡覺",
  "Sleep 2": "睡覺 2",
  "Sleep 3": "睡覺 3",
  "Slidy vehicle": "滑行車",
  "Slightly Drunk": "微醉",
  "Slipstream Formation": "滑流地層",
  "Slow down": "減速",
  "Smoke Coughing": "煙霧咳嗽",
  "Smoking": "抽煙",
  "Smoking 2": "抽煙 2",
  "Smoking Weed": "吸煙雜草",
  "Sniper Impact": "狙擊手影響",
  "Sodium Pour": "鈉倒",
  "Soldier Stand": "士兵看守所",
  "Solo": "單人戰局",
  "Something went wrong": "出了些問題",
  "Sorry I couldn't find any matching model": "對不起，我找不到任何匹配的模型",
  "Soul switch gun": "靈魂切換槍",
  "Sound spam": "聲音垃圾郵件",
  "Soundpad": "聲音騷擾",
  "Sounds": "聲音",
  "Sounds - infinity": "聲音 - 無限",
  "Spacing": "間隔",
  "Spam": "垃圾郵件",
  "Sparks": "火花",
  "Spawn": "生成",
  "Spawn frozen in place": "生成後凍結在原地",
  "Spawn in air": "在空氣中生成",
  "Spawn in godmode": "以無敵生成",
  "Spawn inside": "在裡面生成",
  "Spawn invincible": "生成無敵",
  "Spawn object": "生成物件",
  "Spawn ped": "生成",
  "Spawn settings": "生成設置",
  "Spawn upgraded": "生成升級",
  "Spawn vehicle": "生成載具",
  "Spawn with effect": "產生效果",
  "Spawn with godmode": "無敵生成",
  "Spawned": "生成",
  "Spawning": "生成",
  "Spectate": "觀看",
  "Speed": "速度",
  "Speedometer": "車速表",
  "Spine": "脊柱",
  "Spiral FW": "螺旋煙花",
  "Sport": "運動",
  "Stadium": "體育場",
  "Stand Still, Arms Spread": "站著不動，武器展開",
  "Standing Guard": "常備警衛",
  "Standing Impatiently": "不耐煩地站著",
  "Standing Impatiently 2": "不耐煩地站著 2",
  "Standing With Phone": "站著電話",
  "Standing With Phone 2": "站著電話 2",
  "Starburst FW": "星爆煙花 FW",
  "Start vehicle horn": "啟動車輛喇叭",
  "Stat": "統計",
  "Stat editor": "統計編輯器",
  "Stat name": "統計名稱",
  "Stats": "統計資料",
  "Step": "步",
  "Stick to ground": "堅持地面",
  "Stock": "庫存",
  "Stop all sounds": "停止所有聲音",
  "Stop animation": "停止動畫",
  "Stop on last frame": "停在最後一幀",
  "Stop scenario": "停止場景",
  "Stop script": "停止腳本",
  "Stop spectating": "停止觀看",
  "Stop vehicle when exiting": "離開時停車",
  "Story mode": "故事模式",
  "Stranger": "陌生人",
  "Street": "街道",
  "Strip Club, Behind Bar": "脫衣舞俱樂部的酒吧後面",
  "Stunt tube": "特技管",
  "Suck in": "吸入",
  "Sunbathing": "日光浴",
  "Sunbathing 2": "日光浴 2",
  "Sunken Body": "沉沒的身體",
  "Sunken Cargo Ship": "沉沒的貨船",
  "Sunken Plane": "沉沒的飛機",
  "Super handbrake": "超級手剎",
  "Super jump": "超級跳躍",
  "Super punch": "超級沖",
  "Suspicious activity": "可疑活動",
  "Swim speed multiplier": "游泳速度倍數",
  "T-pose": "T-姿勢",
  "Taking Pictures": "正在拍照",
  "Tank": "水下的坦克",
  "Target NPCs": "瞄準NPC",
  "Target cops": "瞄準員警",
  "Target enemies": "瞄準敵人",
  "Target players": "瞄準玩家",
  "Targets": "瞄準",
  "Targetting mode": "定位模式",
  "Teleport": "傳送",
  "Teleport Forward": "傳送向前",
  "Teleport from clipboard": "從剪貼板傳送",
  "Teleport gun": "傳送槍",
  "Teleport me to...": "傳送我到...",
  "Teleport method": "傳送法",
  "Teleport to": "傳送到",
  "Teleport to IPLs": "傳送到 IPL",
  "Teleport to entity": "傳送到實體",
  "Teleport to kill zone": "傳送到殺戮區域",
  "Teleport to me": "傳送給我",
  "Teleport to me and drive": "傳送到我並開車",
  "Teleport to objective": "傳送到目標",
  "Teleport to reference": "傳送到參考",
  "Teleport to self": "傳送到自己",
  "Teleport to waypoint": "傳送到航點",
  "Teleport vehicle to waypoint": "將車輛傳送到航路點",
  "Tennis Player": "網球玩家",
  "Text": "文本",
  "Text Chat: Annoying Me": "文字聊天：惹惱我",
  "Text Chat: Using Hate": "文字聊天：使用仇恨",
  "Texture": "紋理",
  "The Invisible Man": "看不見的人",
  "The Rear Abundance": "後方豐盈",
  "Them": "Them",
  "Then switch commands by using Tab and LShift + Tab": "然後使用 Tab 和 LShift + Tab 切換命令",
  "There is no player with name \"%s\"": "沒有名為“%s”的玩家",
  "There is no value \"%s\"": "沒有值“%s”",
  "They Think We Dumb": "他們認為我們愚蠢",
  "They're Gonna Kill Me": "他們要殺了我",
  "Thickness": "厚度",
  "This feature is currently not available": "此功能目前不可用",
  "This feature requires Safe mode to be disabled": "此功能需禁用安全模式",
  "This will close your game, continue?": "這將關閉您的遊戲，繼續嗎？",
  "Throw": "扔",
  "Tiny": "微小的",
  "Tire smoke": "輪胎煙霧",
  "To me": "大部頭書",
  "To waypoint": "到航點",
  "Toggles": "切換",
  "Toilet": "洗手間",
  "Too fast movement": "動作太快",
  "Too high ticktime!": "時間太長!",
  "Tool Belt Walk": "工具帶走",
  "Tool Belt Walk 2": "工具帶走 2",
  "Tops": "最高額",
  "Tornado": "龍捲風",
  "Tornado size": "龍捲風大小",
  "Torque multiplier": "扭矩倍率",
  "Torsos": "軀幹",
  "Torture Room": "酷刑室",
  "Total": "Total",
  "Tourist Map": "旅遊地圖",
  "Towards me": "朝向我",
  "Track": "追蹤",
  "Trailburst FW": "徑爆煙花",
  "Train control": "列車控制",
  "Train driver": "火車司機",
  "Trains alot": "訓練很多",
  "Transaction error": "交易錯誤",
  "Trap": "陷阱",
  "Trevor's Trailer Clean": "特雷弗的拖車清潔",
  "Trevor's Trailer Dirty": "特雷弗的拖車骯髒",
  "Triggerbot": "觸發機器人",
  "Trolling": "拖釣",
  "Tuner": "調諧器",
  "Turbo tuning": "渦輪調整",
  "Turn your headphones down": "把聲音調低",
  "Tutorial": "教程",
  "Tutorial completed": "教程完成",
  "Tyre Smoke": "輪胎煙霧",
  "Tyre Spiked": "輪胎尖刺",
  "Tyre smoke": "輪胎煙霧",
  "Tyre smoke color": "輪胎煙色",
  "UFO": "水下的UFO",
  "UFO invasion": "不明飛行物入侵",
  "Undershirts": "汗衫",
  "Underwater": "水下",
  "Undo teleport": "撤銷傳送",
  "Union Depository": "聯盟保存處",
  "Unknown": "未知",
  "Unlock alien tattoo": "解鎖外星紋身",
  "Unlock fast-run": "解鎖快速奔跑",
  "Unlock vehicles": "解鎖車輛",
  "Unlocks": "解鎖",
  "Unselect all": "全部取消選擇",
  "Up": "向上",
  "Updated successfully!": "更新成功!",
  "Upgrade preset": "升級預設",
  "Use \"MP\" prefix": "使用 \"MP\" 首碼",
  "Use chat command": "使用聊天命令",
  "Useful": "有用",
  "Useful links": "連結",
  "Util": "實用程式",
  "Value": "價值",
  "Value multiplier": "價值倍數",
  "Variation": "變化",
  "Vehicle": "車輛",
  "Vehicle Hood": "汽車引擎蓋",
  "Vehicle Trunk": "車輛後備箱",
  "Vehicle added to blacklist": "車輛加入黑名單",
  "Vehicle already blacklisted": "車輛已列入黑名單",
  "Vehicle blacklist": "車輛黑名單",
  "Vehicle customs": "車輛改裝",
  "Vehicle fly": "車輛飛行",
  "Vehicle gun": "車用槍",
  "Vehicle jump": "車輛跳躍",
  "Vehicle needs to have at least 2 seats": "車輛至少要有2個座位",
  "Vehicle properties": "車輛屬性",
  "Vehicle rapid fire": "車輛快速射擊",
  "Vehicle removed from blacklist": "車輛從黑名單中刪除",
  "Vehicle saved, you can rename the file later": "車輛已保存，您可以稍後重命名檔",
  "Vehicle weapons": "車輛武器",
  "Vehicles": "車輛",
  "Vehicles explode on impact": "車輛在撞擊時爆炸",
  "Version": "版本",
  "Very Drunk": "很醉",
  "Visible": "可見的",
  "Voice Chat: Annoying Me": "語音聊天：惹惱我",
  "Voice Chat: Using Hate": "語音聊天：使用仇恨",
  "Waiting for models to load...": "等待模型載入...",
  "Walk on water": "水上行走",
  "Wall check": "牆壁檢查",
  "Wallet": "錢包",
  "Wanted level": "通緝級別",
  "Wardrobe": "衣櫃",
  "Warning": "警告",
  "Wash": "洗",
  "Wasted": "浪費",
  "Wasted flash screen": "浪費的閃屏",
  "Watches": "手錶",
  "Water Explosion": "水爆",
  "Water Splash": "水濺",
  "Wave Yo' Arms": "揮動你的手臂",
  "Weapon upgrade": "武器升級",
  "Weapons": "武器",
  "Weed Farm": "大麻農場",
  "Weed Smoke": "大麻煙",
  "Welcome": "歡迎使用",
  "Welcome %s to Imagined Menu!": "歡迎 %s 使用 Imagined Menu!",
  "Welcome back %s!": "歡迎回來 %s",
  "Welding": "焊接",
  "Wheel": "車輪",
  "Wheel Burnout": "車輪燒壞",
  "Wheel color": "車輪顏色",
  "Wheel type": "輪子類型",
  "Wheels": "輪子",
  "Whistle": "Whistle",
  "White": "白色的",
  "Width": "寬度",
  "Wind": "風",
  "Wind Farm": "風電場",
  "Windmill Top": "風車頂部",
  "Windmill main LSC": "風車LSC",
  "Window Shopping": "櫥窗購物",
  "Window tint": "窗戶色調",
  "With attachments": "帶附件",
  "With effect": "有效果",
  "Work Dispute": "工作糾紛",
  "World": "世界",
  "Worn": "磨損",
  "Xenon color": "氙氣色",
  "Xenon lights": "氙氣燈",
  "Yaht horn": "啊喇叭",
  "Yaw": "偏航",
  "Yeah Yeah Yeah": "耶耶耶",
  "Yellow": "黃色",
  "Yes": "是",
  "You Gotta Help Me": "你必須幫助我",
  "You are already riding train": "你已經在坐火車了",
  "You can display option info by holding \"%s\" and pressing an option": "您可以通過按住 \"%s\" 並按一個選項來顯示選項資訊",
  "You can switch between last commands by using up and down arrows": "您可以使用向上和向下箭頭在最後一個命令之間切換",
  "You can use autocomplete in command box by pressing enter": "您可以通過按回車在命令框中使用自動完成功能",
  "You can't do this on personal vehicle": "您不能在個人車輛上執行此操作",
  "You need to reload the script to apply changes": "您需要重新載入腳本以應用更改",
  "You reached limit of 5000 results": "您已達到 5000 個結果的限制",
  "Zone": "區",
  "Zone captured": "佔領區",
  "and": "和",
  "disabled": "禁用",
  "enabled": "啟用",
  "means hyperlink": "表示超連結",
  "v1": "v1",
  "v2": "v2",
  "1": {
    "Credits": "情義）永恆",
    "Language": "中文 簡體",
    "comment": "enter your name and language"
  }
}
